心煩瞓唔著想同人傾下計 極速回覆

今日去左一個婚禮
明明應該好開心但係又笑唔出

點解

位朋友好耐好耐無見
今日見到佢我發現自己連佢把聲都認唔出
高中果陣我地玩得好埋
佢當年忽然話覺得佢同我地個圈子格格不入所以開始疏遠我
上個月佢fb hi我我先知佢結婚

人來人往 緣起緣滅
慢慢就會習慣
明白凡事無永遠

你唱歌好好聽！

覺得同班fd開始慢慢疏遠
自己都已經冇咩動力融入個圈子度

或者佢決定正確！
如當日佢強迫自己可能會反面！連普通朋友都不是！

不嬲知凡事無永遠
唯獨呢單野呢4年幾入面都仲係會諗起
成日聽人講愛情會無疾而終
點知友情都係

今日望到位朋友
佢就好似戴住左個我好熟悉嘅面具
而底下嘅靈魂其實好陌生好陌生

感情台唔講唱歌喇

何必強求！知道對方安好已不錯！

巴打有咁嘅問題?
定係巴打覺得我位朋友係呢個問題

巴打講得無錯
今日係我4年幾來諗得最開嘅一刻

覺得自己從來冇比女朋友重視過

成日單單打打好攰

當然無強求啦. 我今日係本住果種
"既然你希望我都會係度.咁我就係度啦"嘅心態

所有事都回不去了
但我都唔知道佢到底係咪安好

我有咁嘅問題 唉

巴打講多少少?
可能單打係佢慣用嘅對答方式?
有無同佢溝通過你唔鍾意呢種方式先~?

如果好著緊的話.就唔會無動力
可能巴打已經唔係太著緊班朋友
而我朋友當年都一樣

我講過好多次
去到話再係咁不如分開下

話完頭幾日係有改善既

但係之後又打回原形

佢都同我講過話自己唔慣咁溝通

但係次次見到佢ig like人野都唔想覆我個下好頹

位置變了 各有隊友

起碼佢仲會請你去佢婚禮

無計喎係唔緊係就唔緊你
佢改善係因為你叫
而唔係佢自願想理多D你
情況只會愈來愈差
仲未判死刑就係佢未捨得分手
巴打要搵D野draw到佢attention先得呀

最佳損友最後果句都話
好過無認識過

但我知道佢連我電話都del埋 ig又我嘅相都del曬
好似想當無識過我咁
都幾心up

唔太著緊咁點解會有莫名嘅傷感
究竟我做緊乜鳩

想知這角碎花只裝飾你的堂皇神殿麼
而我地又係咪果角碎花呢

點draw法

佢成日訓過籠放我飛機

有時真係嬲撚到心理不平行

有時覺得唔拍拖仲開心過拍咁

每個人都是別人生命入面一角碎花

好多時候朋友呢家野，keep到你就算幾年唔見都可以仲keep到，keep唔到你日日見都冇用。既然佢都要離開你既friendd zone,咁未由佢囉。
不過我都明既，好撚多時候我都會感嘆，唉當年點解大家咁friendd 而家見面野都唔多講句，不過算啦，始終人大左待人處事方法都唔同，仲點似中學雞果陣咁撚天真無邪丫屌

我都有幾個中學同學 中學好撚friend架 grad完再過多幾年未又係冇哂消息

睇開D啦

簡單D講
1) 佢對你太放心
2) 佢對你無好奇
3) 你比唔到新鮮感覺

可能巴打要從自己著手
轉個造型? 改下壞習慣咁?

咁我都慶幸有裝飾過嘅

愛情係磨合 不要輕易說分開下
假若你不能接受，又沒辦法改變或你迎合佢，先去想分手吧

冇脾氣算唔算壞習慣

Btw thx 巴打

你話係自然疏離我覺得好正常
有意疏離真是百般滋味在心頭
今日開始真正睇開緊

同埋本身朋友少
唔想一個一個咁無曬

我發現自己俾兩個中同嘅private ac block咗
已經好多事情發生 點解又要呢個時候俾我發現
或者真係grad咗後少聯絡咗好多
但我無諗過最後會慢慢佢地都離開我
因為佢地對我嚟講仲係好重要

我覺得個問題係你太著緊佢 佢又唔著緊你 變到好唔balance, 試下唔好咁著緊佢 搵多d野做 同friend玩 乜柒都好啦 盡量唔好成日搵佢覆佢咁囉 如果佢仲想同你一齊就會搵你多返D架喇 如果唔係你一味係到付出付出 但佢屌都冇過比你 搞到自己唔開心有乜謂

人是犯賤的
如果唔會點會有咁多港女公主病
男嘅愛個女嘅
自然被佢牽住走
反之亦然
所以冇脾氣唔一定係好事

無架 你改變唔到佢地
人係會變 睇變大定變小
我個人就好stable 諗法都冇乜點變
有D人唔係架 一變變好多 到時你都唔會想同佢地做friend

佢地疏遠你其實唔關你事既 （除非真係關啦 ）
只係因為大家諗法唔同 價值觀都唔同哂
自自然然都由岩嘴型變到唔岩啦

巴打有無..或者敢唔敢去問佢地拎個原因

我係一個fd嘅鼓勵之下向結婚果位朋友問個原因

拎到個答案之後不論好壞..相信你個心都會好過D

其實我都咁諗過

但係自己真係好犯賤

佢唔覆我個陣做咩都唔上心

我都好想變得冇咁掛住佢

不過都想同咁多位巴打講
如果有朋友真心想疏遠你
姐係證明佢地已經唔撚想再同你做friend
千其唔好改變自己去遷就人
咁樣人生有咩意義
做返自己 活在當下
即使佢對你幾重要
佢係你人生未又係過客一個
與其改變自己去遷就朋友
倒不如去識你真正既朋友

咩朋友？男定女？樓主男定女？

大家讀完中學上左大學之後真係好多嘢唔同左

我同一位朋友曾經講過話上左大學都一定要見..一個月無兩次都要有一次
最後一年都無見到佢一次
有同佢打過幾場lol..問佢幾時出黎食飯..我記得佢婉拒左我
跟住似網友多過似朋友

明明以前放學仲兩條友一齊食雪糕..堂堂ICT堂都一齊玩俄羅斯方塊
一齊傾計一齊去主題樂園

我係咪做左錯事

明呀 我都試過
冇架真係 好似毒藥咁架
你始終都會keep住check
我果陣每分每秒都check住佢有冇online 做其他野唔覆我添
當有既時候 真係會好撚心痛 （佢唔是我女朋友 但係係一個同我曖昧緊既女仔）
我最後係因為心淡 開始對佢唔覆我麻木左
當麻木左 我索性同自己講 屌我唔睇喇
就係咁就close左file

我建議你同你女朋友傾下 睇下有冇得傾個共識出黎 你都可以係傾既同時 睇下佢仲對你地呢段感情有冇留戀囉 都可以知道佢既諗法

高中同學
女仔
我係男

係米同佢咩過啊 所以.......

我就覺得共識唔會有 始終care唔care好實在.無得扮

咩咩過

你慢慢諗下先！

圈子問題
當你得幾個好朋友既時候
佢地就會變得特別珍貴
但佢地既好朋友有海量咁多既時候
你就變得冇咁珍貴架喇
加上環境又唔同 見又見少左 自自然然會疏遠
好多朋友疏遠都係因為圈子唔同左 環境轉變 既因素
好多野都係今非昔比架喇

我高中果陣係佢身邊睇住佢換幾個男朋友咁
點會咩咩過

agree, 所以好多而家都會當係過客，當年話結婚請你做姊妹又如何，而家睇得d承諾好淡，除咗另一半以外其他都無咩所謂

一係就tart返著你地之間既火花 哪怕係小小既火花都係 一齊去下邊到邊到 去d未去過既地方 explore下香港 行下山 去下picnic 都係增進感情既好方法黎
再唔係簡簡單單煮餐飯食下都可以
但如果佢真係灰心既話 冇得救既 咁我除左叫你早D脫離情海之外都冇咩好講咁

五巧金拉巴打你真係一語中的
多謝你回左我咁多同聽我廢up

可能我本身都唔係一個稱職嘅朋友
要改善下俾心機維繫番 (講緊打LOL果位)
如果最後都唔得
唯有都係睇開D

其實係真
當初點點點
一年後都會唔同左
好興幸我中學果班巴打有兩三個真係keep到 就算唔係香港 兩年見一次都係好似中學咁 不過唔係個個人都會咁 好多人都會變 我同佢都有變 睇下變完仲keep唔keep到囉 keep到當bonus

得我咁戇居先會記得果D垃圾承諾
:每年生日都要一齊過呀!!!
點知我連講句生日快樂都唔敢

乜說話丫 有時夜晚訓唔著都係有你D西伯利亞人陪我過架炸
其實朋友無話稱唔稱職 做得問心無愧 做返自己 唔好攞人小便宜就已經得
用自己真實既一面去同人做朋友 你做得爽時佢又相贏得舒服 咁未真係朋友囉

就係上個月嘅事
兩個朋友生日
我都唔敢sd句生日快樂
其中一個係結婚果個..唔敢sd都話正常
另外果個.我見到佢fb同班大同咁開心.我又放棄左
我正一垃圾

其實你對佢只係朋友咁簡單咩
我見你好似睇得個女仔有D過重咁

好多時候都係一句生日快樂 新年快樂黎打開話匣子
我同女朋友都係1d好無聊既對話開頭 慢慢發展落去
你生日快樂得人 人地只有有基本禮貌都會回返你thanks 然後你都可以籍住呢D機會噓寒問暖 睇下佢呢排過成點 死得未
起碼你都叫知道人地近況丫

原來巴打認得我
有人曾經同我講過:
佢嘅行動已經代表左佢嘅取向
佢想玩pubg你叫佢陪你玩lol
佢就算肯同你玩佢都唔會玩得開心
去到最後逼佢承認自己想同第D人玩pubg多過同你玩lol
大家都唔知點落台

所以我而家已經唔敢對朋友有咩要求
唔想知道或者踢爆個真相原來我無佢其他朋友咁重要

我都幾肯定佢唔係果種我覺得啱去發展愛情嘅女仔
中學牛果陣我從來唔care佢換幾多條仔.
而係care佢係咪另一群朋友熟D.
btw果陣我有女朋友啦

點會唔認得你
我覺得係溝通問題姐
佢唔想話未講出黎囉
唔洗收收埋埋咁加嘛
朋友都分好多種既
酒肉 知心
你睇下佢算係咩囉
我好少酒肉朋友
我覺得識黎都冇咩用 識得都係交心多

睇開D啦 有時候真係唔關自己事
好多因素你根本控制唔到
可以做既只有做好自己 問心無愧就可以了

訓覺先 聽日仲有9點堂
等你下一隻歌

9點.巴打快D走
有緣再傾

可能下次係係你歌post到再傾過
夜深總係會亂諗野 不過諗完就好快冇事架喇

Me平時代兩部ipone x系身 出街會左右手拎住兩部 show off，種feel巧正，好像me系舉世矚目 神仙下凡， 堅系有點帥氣得嚟又帶點平凡嘅優越感。

PS Me仲欠財仔money，有冇絲打可以借畀me還債，留個tg畀me牙>￦<順便一齊睇腳波同吊西ok?plzzzzz thzzzz😅😚😚😚

巴打5點仲咁好精力派膠

C打?

halo

係呀我係絲

救命牙，牙叔我閪痕牙😫有冇C打幫Me奶下。plz!!!! thz😚😅😅

pmed